法國啲毒撚都鐘意坐巴士上層

我坐下層

法國窮撚都鐘意坐巴士

我同靚女都坐下層

坐開上層最前扮巴士司機

唉下層冇位又想坐，上上層坐又畀人標籤做毒撚
唉我坐車頂你滿意味？

o

你都係想人講法國冇雙層巴士啫

你有壓力 我有壓力 做乜挑釁我啊

廢老上唔到上層 上層會清靜好多